如何唱歌發出高音時,喉核唔會升撚左上去(震音除外)?

如何穩定喉核位置唱歌

我都係，有時放鬆到會唱得好舒服
放鬆唔到就會冇咁好聽 緊啲